ip6用家請入！

有無巴絲有時開snapchat部機會自己reboot 好困擾

利申up左10.2

我都係
會唔會關10.2事？

原來唔只係我

我冇事喎，都係10.2

我都係 更新咗先咁樣

有時開app都會 reboot 但snatchat 未試過

前日換左7 開心使用

你盤冷水都幾大盤

10.2 repoot左幾次tim

Snapchat 個相機開得好慢就真

一入sbapchat 無反應就知會reboot, 舊電仲要少左100mah

+1

邊個台有IPv6?
利申︰用緊IPv4

好似上左10就係咁 轉機嘅節奏

那有錢

我仲係9 load得好慢

佢他app都reboot過不過snapchat boot到痴線

ip6+ 升緊級,仆街鳥

唔升了

垃圾app

G4都係咁

我都係

唔夠ram姐

我都用緊6

今日已經reboot左5次

無用依個app
不過其他一切正常

我得snapchat係咁 其他app無野